朋友啱啱分手，唔知講咩好

有個朋友由中三識到宜家，讀完中七佢就入咗皇家空軍。佢中六識咗個女朋友，已經講過佢想入空軍。女友都好支持，一直都好好感情，仲話佢入軍隊會一路倍住佢。我個frd宜家喺空軍已經三年，佢哋都一齊咗五年。
近排佢女朋友突然開始認真諗未來，覺得自己唔係好鍾意軍隊要成日搬呢個生活方式。又話佢自己係外向嘅人，我個frd係內向，所以就唔夾。
幾日前佢女朋友同佢分咗手，但係佢哋仲對大家有感情。所以我都唔夠膽同我個frd講覺得個女仔好自私，應該講咩好？

好難評論 如果女方真係覺得價值觀唔夾冇未來所以分咁佢冇錯 叫你個fd平復下搵過個啦

有咩唔夠膽 咪照講